第一次睇演唱會有咩要注意！

張敬軒

一定要買別人sell的東西

要帶遮 因為露天

大聲唱出嚟 唱到好似自己開concert咁